警察我一定支持你地，個班暴徒一定要被清算

暴徒咪係你地囉，犬隻動物呀
支持你地犬隻最後變condom
被國際清算同入獄呀
若然不報，時辰未到

人群中開無雙打人，cls

歡迎大家繼續撚化班犬型人種

我無野講
我要搵律師
我要飲水
我要去醫院
我要去廁所

block